Do it! Do it! Still Hong Kong no china, not yet!

1:00開始

比個外國記者好似狗咁喝住即刻死晒狗

班狗應該唔識聽 個鬼佬仲要極重口音